final year揾工未？

今年final year, 見同major同學開始有offer拎起手，而自己就interview都未有，係咪可以等失業

利申，讀bio

讀bio可以搵咩工？

同問
其實我想讀mphil, 但而家都係得second low

未